唐英年係縱目葵葵之下向林鄭洗出祿山之爪

1. Q住手
2. 渣波手

嘩 有冇人寫新甜故

689同唐唐由官場競爭到情場
唐唐官場失意情場得意